個app logo不太美觀

一係全黑底好過啦

我都覺，不如投票☺️

呢個logo 係結合左lihk 同 hkg+ logo
冇得輸喎